{
  "category": "Екінші категория",
  "phrase": [
    {
      "word": "Сегізаяқтың",
      "numbers": [5, 12, 7, 3, 19, 14, 15, 16, 4, 23, 17]
    },
    {
      "word": "үш",
      "numbers": [18, 9]
    },
    {
      "word": "жүрегі",
      "numbers": [1, 18, 11, 12, 7, 3]
    },
    {
      "word": "бар",
      "numbers": [6, 14, 11]
    }
  ],
  "questions": [
    {
      "question": "Мал өнімінен алынатын сусын",
      "answer": "СҮТ",
      "numbers": [5, 18, 4]
    },
    {
      "question": "Терісі жолақ, Африкада өмір сүреді",
      "answer": "ЗЕБРА",
      "numbers": [19, 12, 6, 11, 14]
    },
    {
      "question": "Құлағы ұзын, секіріп қозғалатын аң",
      "answer": "ҚОЯН",
      "numbers": [16, 2, 15, 10]
    },
    {
      "question": "Балық тұратын орта",
      "answer": "СУ",
      "numbers": [5, 21]
    },
    {
      "question": "Түнде шығатын аспан денесі",
      "answer": "АЙ",
      "numbers": [14, 22]
    },
    {
      "question": "Жануарлардың дыбысын білдіретін сөз",
      "answer": "ҮРІУ",
      "numbers": [18, 11, 3, 21]
    },
    {
      "question": "Жабайы мысық тұқымдас аң",
      "answer": "БАРЫС",
      "numbers": [6, 14, 11, 23, 5]
    },
    {
      "question": "Жер бетінде өмір сүретін ірі жануар",
      "answer": "ПІЛ",
      "numbers": [20, 3, 8]
    },
    {
      "question": "Адамның иіс сезу мүшесі",
      "answer": "МҰРЫН",
      "numbers": [24, 13, 11, 23, 10]
    },
    {
      "question": "Жүргізуші емес, бірақ көліктегі сапарлас?",
      "answer": "Жолаушы",
      "numbers": [1, 2, 8, 14, 21, 9, 23]
    },
    {
      "question": "₸ таңбасы нені білдіреді?",
      "answer": "теңге",
      "numbers": [4, 12, 17, 7, 12]
    }
  ]
}